後生仔 讓我們有經濟能力的貢獻一下 支持你們吧 各盡其職

後生仔 我們的手足

一個身體 手和腳 眼耳口鼻都各有不同功用 你們就不要再嫌棄我們這些廢中吧 我們非常希望可以在經濟上支持這場運動 無論是買保護用品保護你們身體 還是吃的 或其他所需要的 你們就儘管在這裡提出來 我們大人想辦法把所需的送到你們手上 讓我們都貢獻吧 你們不接受我們幫助 就不當我們是一家人了
如果你們怕有鬼 或者向612人道基金聯絡 即管跟他們說 你們的需要 請他們轉告我們有經濟能力的人 籌集資金或者所需用品 我們會協助他們的

THANK YOU SO MUCH
BTW
請入 幫手推post!!
一齊report 9 藍絲 fb pages, 斷佢地輿論!!!!!
一人一Report, 搞到佢地摺埋!!!!